有冇人分享吓清醒夢嘅經歷

如題
有冇人試過發清醒夢
甚至可以控制夢裏面嘅嘢嘅故事可以分享吓

有意識知道自己發緊夢
即刻瞬移到煲底 跟住你班仆街開緊party

清醒夢就未試過

但試過發夢果陣懷疑自己係咪發緊夢，最後係夢境入面說服左自己夢境係現實世界

時事台？